有冇辦法誘導陳同佳自己返台灣自首？

咁樣就解決倒個核心問題啦？

想辦法叫柒婆下台先。

唔洗誘導佢返去自首
-特區政府係可以開個獨特個案「特事特辦」將佢引渡去受審，台灣絕對歡迎
-法律界、政界曾分別提出多個方案，包括為本港法庭賦予域外司法權審理在外地犯謀殺罪的港人案件，但被當局全盤否決。

律政司司長鄭若驊的理據，引起法律界反擊。港大法律學院首席講師張達明從「屬地原則」、「刑事追溯權」、「海外取證」三方面分析，認為港人港審謀殺罪是可取方法，批評政府「非不能也，實不為也。」

所以根本就係特區政府同保皇黨推三推四硬推送中修訂，消費台灣殺人案去動搖香港法治基礎。

明未？

其實佢係監獄比人打死左未？

知道，所以就係要佢地冇得消費，要陳同佳依個point 唔存在。

唔知，不過佢出到嚟，難免比好多人敵視，咁大壓力，有冇心理學家去關心吓佢，免得佢做傻事。

放棄啦

佢就算死左, 777 都會立

我問題本身就唔喺佢度

個*